垃圾狗官又出嚟講埋啲嘢聽到火都嚟埋

垃圾狗官又出嚟講埋啲嘢聽到火都嚟埋

乜撚嘢為下行經濟增添壓力你估啲人好得閒想同你增添壓力唔係你哋班狗官點會搞成今日咁